有無90-93既巴絲入黎吹兩句？

無人肯1001 你地班友

屌 對唔住 搶左